梁天琦都肯認錯, 但飯民左膠就死不認錯

立法會淪陷, 主要係因為劉小麗、姚松炎、梁國雄同羅冠聰呢D被DQ議員.
如果班死犯民左膠無係宣誓玩野, 中共就無藉口DQ議員, 改撚哂議事規則.

見到梁天琦都有因此道歉, 仲話明宣誓玩野係「我們闖的禍、我們犯的錯」, 但被DQ既議員就從來無認錯.

九西兩次選舉結果, 已經證明選民唔接受被DQ議員既白痴玩野行為. 劉小麗、姚松炎、梁國雄同羅冠聰呢D被DQ議員根本就係民主罪人, 唔向香港人跪地道歉, 一定無運行.

梁天琦一再強調宣誓是「我們」闖的禍、「我們」犯的錯，強調自己在事件中有責任，即使他不知道梁游為何要如此宣誓。在《立場》訪問中，梁天琦迴避評論梁游當日的用詞對錯，只一再說，宣誓的方式，與他自己從政的理念有偏差。

梁天琦坦言感到失望。「感覺過往建立嘅嘢，而家全部化為烏有。」

梁天琦在選舉時把梁頌恆捧為「plan B」（後補方案），協助把梁頌恆送入議會，卻因宣誓風波，青政二人被褫奪議席。梁天琦認為「沒有所託非人」，但形容梁游在現階段就被取消資格「是一個失誤」。梁天琦承認「責任在自己身上」，說自己沒有留在議會工作，「我的責任是管理不善」。

梁天琦表示，宣誓只是釋法的近因，即使青政二人可以通過宣誓一關，若在議事堂上宣揚港獨，同樣會觸動中共底線，本土派終歸都會被打壓，「但目前是以一個最不理想的情况下發生」。

依家dq要理由架咩？

宣誓玩野就係俾人有合法理由DQ, 只係以前無執正黎做

梁天琦都已經認錯, 左膠支持者都唔好再死撐.